敬［勇武］和 ［和理非］的你

勇武同和理非對抗爭嘅做法 心態全完唔同
但我地理念一致
不分化 不篤灰 不抹黑 不割蓆
信念亦都一致
光復香港 時代革命

社運嚟講，香港真係個bb仔嚟，完全冇得同烏克蘭，法國比較，始終屬於香港人嘅大型社運真係得雨傘運動。現階段無可能做到全民皆勇，但我知唔少人由和轉武。

香港人真係進步緊㗎啦，你諗返如果喜記單野，姐係 那有錢，你老母 嗰條友發生係今時今日，後果會係點？

勇武手足，希望你地體諒好多人真係由政治冷感變做和理非，要時間進化

和理非手足，希望你地明白勇武係雨傘嘅雪恥

最後蛋糕係抵屌，要屌撚柒爆佢屎窟窿。道左歉，不完美，可接受。咪撚再嘥時間討論。

推1/10